支國肺炎可能再有爆發危機

認識支國人係入面做口罩, 但上星期突然收到紅頭文件, 所有口罩要由國家徵收, 錢就

咩叫紅頭文件

預咗

咩再有，都無撚停過

屌你老母快啦

唔怕

一直都爆緊，只係一個高峰到下一個高峰之間會回一回

人人口罩其實好難再爆

不嬲都爆緊

計劃口罩

支那豬信中共唔用口罩，口罩只係用嚟做外交

口講話停咗，實質爆到癲，再屈外地傳入引二爆

乜野可能 你唔係信有停過啊

共產黨既Top Priority文件嘛..?

.

呢個好大可能

成個星期日日都話有輸入個案，之前就咩消息都冇，可能疫情再爆發隱瞞唔到

同意，意圖將個波射俾外國勢力轉移視線

官方份文件標題係紅色
咪叫紅頭

佢咪屈囉 最多國內維穩
最好支那團結一致打鳩其他人添
只要佢不停樹敵我自己嚟講就冇咩所謂嘅

屈返其他國家傳返入支那

支爆先定武肺二次爆發先？

係 唔報當完左 然後又呃到咁多人

跟本未停過

全面復工復產

美帝人口密度少你咁多都30萬 你就8萬幾人唔笑狗都吠

全支那戲院開咗一兩個星期又閂番
上海景點開幾日又閂番
武漢小區比人出入幾日之後又變番封閉式管理
湖北唔少人有綠碼之後驗到中咗

白痴先信支那真係搞掂疫情

佢徵收口罩係拎黎當子彈外交用

佢要復工冇得唔咁做 同日本一樣 想奧運攪得成就唔做檢測 點知其他國家比壓力攪到延遲 係人都知個數係假架啦 自己後面加返2個零啦之後

全大陸口罩廠集體徵收定係得一兩間先
如果咁大件事冇可能仲未有新聞

黃山
唔知啲公廁有幾多中國武漢肺炎病毒呢

聖旨

樓主小罵大幫忙

下面張相有人唔戴口罩

樓主搞撚笑

第一步扮無哂事
第二步開始爆發 話外國入侵
第三步之前死啲人出哂黎

我有個台灣朋友呢兩三個月都係大陸炒緊口罩 啱啱問咗佢佢話冇咁嘅事 樓主有冇FC

D藍屍仲信到十足

係咩 老母識人開口罩廠
早兩日先送咗十盒落嚟

質素有問題喎
唔係以為戴多幾個就無事下話

工廠整口罩 都係用黎口罩輸出外國 ，中國無肺炎

快

咩叫再有根本冇停過

口罩廠 暫時唔能夠大批落嚟香港
15,16 號先會解封

十盒八盒個d就寄到

佢哋啲情趣口罩戴嚟都冇乜用

google 下
太柒無謂貼

未來14日成防疫關鍵

有個露個鼻出黎做乜

有冇fc 唔想燈

紅鳩文件

係la邊撚有停過支那！

想睇份紅頭文件

X2

我都識個frd共產黨高層佢同你講既野相反

最top唔係應該係中發

上次咪有返學影片"專登"放出黎既
D學生一返學就中武漢毒

燈你老母咩，戇鳩迷信弱智

認同

即係以前既 "聖旨"

奉天承允, 皇帝昭約, 當今共朝危急, 諸君當獻身聖上. 全罩現為皇用. 遵旨.

Push

支那準備加數字 打定底話外國輸入

都係報返之前d數出黎姐

同意

支那政府從來都係搵笨d廠家/人民。佢低價徵收晒d口罩，廠無辦法直接賣出黎，咁周圍就會開始缺貨。到時支那政府就可以高價賣去其他地方。

正想講

無撚停過

有停過咩

又越過高山又越過谷

強國又贏

樓豬正傻閪

喱個post信中共數字 已經弱智
然後鳩up 一句就朋友料 直頭on9

咁快玩到biohazard re3

徵收完高價賣俾外西方國家，之後同牆入面嘅人講係「捐贈物資畀外國」

鬼佬高價買次貨嬲到屌曬鬼
小粉紅們怒屌鬼佬忘恩負義
中共就銀紙花碌碌袋袋平安

都無停過，何來再爆發

去睇下公園班廢老，落雨縮埋一齊係個亭到飲酒食煙。又嘔到一地都係

國產D口罩...

下？ 而家甘多出口，點會唔夠

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

下半旗
默哀完

疫情已經完左
做埋儀式喇

還有黨

唔檢驗死 =/= 中肺炎

你估個口罩萬能嫁咩

可能係收哂佢 賣俾人

成本都隨時收唔返

識人喺樓主老母間雞竇做
聽講樓主老母俾狗屌緊

廣東終於報有非傳入感染

又寫得幾有feel

一早編好晒劇本啦
嚟緊再爆發，然之後就話係境外輸入引致自己大爆發

Yes，之後就加幾千，屈係輸入個案 咁睇來就冇咁假啦（雖然都好撚假

Yes，之後就加幾千，屈係輸入個案，導致社區爆發 咁睇來就冇咁假啦（雖然都好撚假

淘寶都仲有得賣

屌 send左幾次出去

梁美芬飲楊明蝙蝠燉湯睇劉馬車屌汽水機：湯好飲 劉馬車屌汽水機好睇

佢執邊個男人冇戴